乜野係皇天擊殺有心人？

下一句係咪大難臨頭坐大飛呀譚生？